(Steam)開唔到GAME

我有兩隻GAME都係咁,分別係依隻BULLY同埋CITIES SKYLINES
我GOOGLE過話關左防火牆就得,但我試過都係開唔到.有冇巴打可以救救我.唔想哂左D錢

好似有d game要轉英文版？

隻GAME我整唔到...因為入都未入到去

Steam i mean

我轉完之後重新開機,都係唔得
BTW 唔該哂你

safe mode?

我無開幾日，而家都開唔到